國進民退同改革開放既關係？？

有份功課想請教...
上網揾極資料都唔明

改革開放政策同國進民退既經濟政治究竟有咩關係